容祖兒sidetrack啲歌仍然屌打依家啲歌手

舊日回憶的山丘 借過呢啲依家出翻黎應該唔會變sidetrack 真係好撚正

咪又係容祖兒

麻煩你

Agger
就以Number 6 live 為例子 有好多歌都屌打八成香港歌手
唱搜神記聲沙但仍有女皇氣勢

正呀

中肯 hea唱仍屌打

推呀推

16號愛人都係side track來 但呢首都紅 真心op

一首都夠你聽十幾廿年

差唔多成個mysecretlive既歌都好中意
男朋友與歌，心甘命抵，上次坐飛機，候鳥樹果d真係可以做主打
仲有d無唱/無入碟既sidetrack都好正，例如係it doesnt matter, 心賊難防， 呼天不應，貪慕虛榮
give love a break, a time for us, something about you都係我心目中既神碟
可惜佢近年d歌質素差左好多

其實依家攞翻啲sidetrack做當新歌再唱都仲得

但都係舊版床煩你好聽啲

床煩你

佢啲歌俾人地唱都唱唔得好